其實依家咁多支那五毛, 連尼住係咪應該考慮修改注冊門檻？

一日block柒十幾個，遲啲Lihkg淪陷為五毛論壇
請大家集思廣益,唸吓有咩對策,可以阻止五毛入侵

修改咗啦，你冇睇post咩？
不過冇咩用咁解

注你老母

連狗自己都其身不正